聽下個故仔

我有個好朋友 我哋識咗好耐
上年佢上莊識咗個女仔partner 到最近幾個月佢2個行得好埋 咁我同班frd 緊係問佢係咪出pool 佢又話冇出 咁再講多幾句 佢就爆咗個女仔係有男朋友
然後我哋就一直都稱呼個女仔做阿嫂(半講笑) 由呢刻開始 我哋已經覺得佢哋啲行為似男女朋友多啲

到咗呢幾個禮拜 我哋係打機期間無意中聽到佢同阿嫂傾電話 內容包括(氹阿嫂 問阿嫂黎m未 又以x豬b 相稱)對話內容已被省略🤦🏼‍♂️都係啲肉麻野
咁我哋就同佢講反 我哋聽到哂佢同阿嫂嘅對話 原本諗住扮冇聽過但諗起我哋見到面會尷尬 所以就同佢講哂 諗住識咗咁耐 冇乜嘢嘅

之後我哋就以為冇嘢啦 就係佢面前重覆佢同阿嫂嘅對話 結果佢終於都忍唔住 爆氣 屌9我哋
佢:當你有個陣 你都會係咁
佢:唔知有咩咁好笑
佢:我唔信你氹女個陣係惱羞咁氹
我:氹女？佢係你條女咪冇嘢囉
佢:但係唔係 又有咩問題呢
佢:平時我同佢對話係咁🤷🏻‍♂️
佢:兩個唔覺有咩問題🤷🏻‍♂️
我聽完都唔想再答 只能說我孤陋寡聞 見識少
其他人都廢時出聲
完

補充小小
個女仔每次同佢傾完電話都要del record
莊聚又話要keep返普通朋友咁樣 話咩唔想比其他莊員知道佢哋咁frd

聽完！好想比反應你 但你淨係叫我聽

割

男=狗公
女=臭雞

聽完之後
你的朋友不是你？
如果唔係佢條女 擺明係水泡啦
不過都去到大將軍level
工具人。有野咪搵佢 無野就搵翻佢男朋友。
完

女人係臭雞嚟，男人就傻鳩，以為自己係佢大將軍，其實一啲地位都冇

抽完人水比人屌想上嚟揦返手拃沙拎安慰？

真係我朋友

使撚安慰 分享一下啫

講真個句，其實依家個年代係咁

睇嚟我真係見識少

其實又真係唔關你事
除非你鐘意佢地其中一個？

都係抽下水啫
唔關我事嘅就唔抽得？唔講得？

個人覺得你慳返啖氣唔好多事會好d現階段佢應該沖昏左頭腦，就算佢心底裡可能知道你講既野有d道理，現階段都唔會聽得入耳。想勸佢就等佢擺多d感情，然後又俾人hurt左果陣先啦

講得呀，驚你沉啫